[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(64)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶 喂喂喂醒未,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

我係彼得，係個好人

留名

所以成日收好人卡

ho mean

沖涼先 🚶🏿‍♀️🚶🏿‍♀️

快D走

冇人比我更寂寞

誰

等睇你繼續做話題終結者

邊緣人

在叫我？

hi

為何未能學會起舞便已抱緊你

啊1001錯post

7

#1001
書生
幾秒內
一生之中兜兜轉轉 那會看清楚

我唱SAD歌你黎亂入

像紅日之火 燃點真的我

咁快返

快要沾濕我，嗚啊呀呀~~

無力再戰

又係寂寞兄你幫手
Thz bud

ok la

命運就算顛沛流離

到我沖，我走

臨走前放下負

我似孤單一個過活

山窮水絕處回眸一遍妳

芊芊！！！書生識貨！

回音哥唱得好寂寞
一聽就聽左幾年

原來你係回音哥ver
我係西夏版

利申古風歌迷

西夏版都好正
我聽得好雜
風花雪月 弱水三千 忘川

其實我主要聽某一堆人，西夏云呆不才

忘記了 那鐘聲響徹城市

Sita

你全聽女 我全聽男
小曲兒 音頻 東籬
是咪正常的

上一上水 同大家say個hello
然後就瞓了

另一d歌黎
要聽古風既心靈老野先會留意

正德兄可以準備聽日係新po留名

一日一個新post 點睇呀

sleep la 7 head

diu 罅聲

好 我係染頭 我去瞓

好直接

染頭染咩色

pink

粉紅色__頭 可遇不可求

sleep laaaaaaaaaa

正德兄你染__頭？

染到色既就係__頭

想問下用電腦抽牌其實準唔準?

現實稱呼:琪
性別:女
問題:食回頭草（同返ex一齊），呢段關係有冇未來
諗問題既日期時間: 7月5號 3:56am

唔該巴打

早晨

無
根本最後會分手收場
利申:過來人+無占

好眼瞓

訓

今日放假

nova
f
應該讀ive定直入做技術員學徒為龜鐵賣命呢?

仲等我諗左陣你係邊個
原來係nova bb.
比你直入依家幫你開

有冇人識解夢？
我琴日發夢，阿哥送咗條月亮石水晶。
然後條水晶條繩斷咗

Thx

改個膠名真好🤗🤗

我覺得兩者差無幾。
直接做就係累積經驗；讀既話你會將自己學到既野會想到時用得著。
但心情上你做龜鐵會開心d
讀既話會辛苦d攰d

膠到認唔到

笑死我返工果時睇到

反正放完榜睇成績先做唔做到😊😊

現實稱呼: 呀妹
性別: 女
問題: 我媽既病未來會點 可以康復嗎？
諗問題既日期時間: 8:43 5-7-2017

邪絲咪避我

最近搞咩

病理不占

做咩咁想知出咩牌
正義 皇帝 杖2（錢2）

Hi I'm new

So tired

放心 我今次唔會話明

因為我覺得d牌好神秘咁 有種魔力

你明 when u can't sleep at night

唔好咁啦

蘊藏住黑暗力量既 鎖匙係我面前顯示真正既力量

契約之下 軍官命令你 立刻解除封印

桃矢世界第一

男神

好想比佢公主抱

我想食佢整既野

我都想食

永久榮譽男神

但佢係屬於雪兔

岩
桃雪王道

搞屎忽花

tg
因為講下人壞話

我係桃月

桃雪

唔知左手定右手 麻煩你睇下tg

引晒成班腐女竹黎
唔好嘈 2邊都咁正

你應該叫緊右手 左手表示TG咩都無

唔係你 係佢

早
正德兄個__頭染成點

笑到仆街

我知唔係我

錯到on9

Me me me

你問過我啦

Ask what

星盤

My男神

有咩 你有解？

My husband

冇做過白老鼠咩 我有你個盤喎但係

婠婠真係問極唔厭

你未慣咩

早已習慣
淨係佢同佢d男神都占左十萬幾次

軍官既救護
婠婠既感情
眠寶既part time

都無問

搭下嗲姐 唔講野囉

red既搵工

感情事業都有架

咪嬲嬲啦

寂寞既出pool

冇緣既ex

我幾時有成日問 咪屈我

無嬲

西汁既鬧交

有女學霸唔洗問

仲有邊個

一間又話你做佢

自暴自棄完感覺好良好

佢已經先一步完結左

下 係咩 sorry 我唔知

軍官既救護
婠婠既感情
眠寶既part time
red既搵工
寂寞既出pool
冇緣既星盤

已經綜合曬咁多人嘅問題

我尋日占到寂寞杯9皇后

開始講到厭 一日一做鳩

咁師姐既對象

叻

我依然係杯7

都話我份工應該冇女 毒撚向黎

軍官既救護
婠婠既感情
眠寶既part time
red既搵工
寂寞既出pool
冇緣既星盤
師姐既對象

Red大師都做你你冇架啦

問題:出年第4戰救護,成功與否

問題: 同A有無機
轉工好唔好

眠寶到你 請接力

點解咁執著救護？

linlin呢nova呢

追夢
已經為左救護放棄左好多野,番唔到轉頭

屌你老母好撚緊張

記住大叫屌你老母 俾d氣勢佢睇下

無錯

幾時搵到工

救護好型

幾好j 既我都覺

準備開車架車入唔撚到波,屌佢老母臭系

我都覺未來既自己好撚好j

下

自戀

我覺得自己好勁
叫自己鐘意既人去溝自己唔熟既fd 子

大叫屌你老尾

等緊成績
著完車 拿撚到實個極力子,屌佢老母咁既力踩支波棍都入唔到,2波又唔係,空波又唔係,1波又唔係,都唔知乜撚野波

Linlin既佢仲愛唔愛我
Nova既對象？ 唔太記得

屌你放假先黎落雨 唔通連個天都唔鍾意我

屌完都入唔到 個考官問我咩事,問完就入到

呢d叫有自信

割愛

仲係痛其實

好想佢心入面得我一個，雖然唔可能

pass左強制lu,排期路試

屌你，我好想你讚我靚過佢
我只係想咁

每次見到你個名都唔知點解會彈左自護號首歌

你靚過佢呀

她比我醜 但竟可搶你走

屌 煮煮下野食冇石油氣
落去換石油氣俾個罐揼撚到腳指
上返去個面淋晒
諸事不順

軍官一日占幾多個人的

明日會好d

我:0
其他ching:不定
btw你好似占左

唔係著拖鞋嘛?

係

好撚痛

大「屌」左一聲出黎

係邊到 搵唔到：（

扁左未

你係問外遇果個

關咩系

冇人鍾意你

hahahahahahahahahaaaaa

係 係舊post到占左?

po63

55

沒有得你的允許 我都會愛下去

心事仲纏繞住
琴日同朋友傾完 叫我唔好輕舉妄動
偏偏自己係衝動style
想衝去問 你其實想點

你:屌你老母 你究竟想點嫁

最熱門項目

Kay

.....

你既呢

沒有中國的允許 我都奮戰下去

邊位令巴絲幫我占的

何止扁左 個罐幫我腳甲上埋啡色

nice

我地討論左幾頁，其實應該唔難搵

好痛

係咪小櫻
btw點解我兩次占既牌都好似係出d特別牌咁既
第一次有錢王世界
今次有正義同皇帝
依d名聽落去好鬼有型
其實係唔係同個個人既性格有關or反映緊個個人既性格

Exactly 同我心中想講既一樣

此post 熱門搜尋

同情心呢

no need

瘀血

努力搵緊-.-

唱得超似淫kay

其實係個罐生銹上左色

想學的話 行轉書局
買盒孟小靖塔羅
得左

有瘀血先正
我之前著安全鞋踢落道門到,半隻腳趾都有瘀血

最近覺得孟小靖塔羅似懶人包多d
反而唔太幫助到我理解牌義
莫非又係時候買書

你被虐狂？

rich

果陣做緊廚房,唔記得自己著緊安全鞋,係雪房拎完野冇手開門兜腳踢左落去

聽到都覺得痛

Not rich
Poor guy
That's where the struggles at

好慘但又好想笑你

借書咪得囉

名字：KWL
性別：男
問題：伴侶外遇是同事?
時間： 15：39 5／7

借葵花寶典

你笑埋你自己先啦

佢本書新手同老手都ok
理解左牌義之後 就係要知牌義係現實世界既投影
不過依家都差唔多時候買新書

睇完會變性

都不失為一個方法
但我鍾意買係因為我會去邊都帶住佢
出街又帶住佢訓教又帶住佢

y

訓教又帶住佢???

我係唔小心
你係自作自受

y not both

原型

係啊
訓前我張床隔離張枱仔放住書同牌
訓醒就去左我書枱
出街就去左我個袋

agger

Disagger

沖涼帶唔帶

u 2 !! 自作自受

我用副牌嘅靈氣黎沖涼 唔洗水

who 3

She 3

who 4

唔識東方不敗

ok u win

tldr

不敗彼得

當佢係古羅卡咁用

一個雄"豆豆"既男人用古羅卡

反差萌

......

點解會關我事

書生呢個名好誘人

唔通你

婠婠出手了 直線抽擊

自己問佢啦
我地占完你又當事實

無呀 睇左個故咁岩都叫書生

我心繫眠寶

外遇就眼不見為乾淨啦

彼德兄/姐：

我可以跟你做個朋友嗎？
我朋友圈中LGBT就只缺T.
可以的話留個TG比我

寶寶廢丁上

你覺得我會信？

拍硬擋幫幫手啦
關呼4個人嫁

你,你既外遇,你伴侶,你伴侶既外遇?

可能佢個仔

T? 認真？加埋我 真心想知

我 伴侶 伴侶外遇 同伴侶外遇個伴侶

可能係伯母

屌 你唔鍾意人 就分手啦
點解要估人有無外遇

就係鐘意先唔甘開口問-.-

甘你老母

你知伴侶個外遇有伴侶,咁仲問咩

甘你老母
敢呀
-.-你老母

鍾意到笠帽都無所謂既 知咁多做咩

你好想知我晚晚點樣中出你條女咩
假設真係有外遇

即係對方正印都唔知.
各位巴絲 幫幫忙占多次：）

學多兩年中文先拍拖啦屌

屌你咪撚再出表情

咁姐係你知個外遇係乜水啦

敢敢敢敢敢

其實。。。係男男

你話關乎4人 計埋外遇個伴侶
姐係你識外遇呢個人 更知道外遇有伴侶
咁你都知道左咁多資料 點解要問

我覺得係，但唔sure..

所以我需要其他力量支持

世界好簡單 人好複雜

嗚 點解我岩岩會估到
但我專登拉返上去望

我係你就算啦唔好諗啦

所以我一直講 伴侶。。。。

咩故

無實質證據 係咪扮唔知算。。。

True

係， 感情世界 職場

不過男男都慣左咁架啦⋯

好難搵的其實

你都係估姐
又唔係當住你面同人打車輛
做人都係想開心姐
佢同你分手先屌柒佢啦

都順手幫我占埋啦😗😗

等下啦

寶寶廢丁：
下 我唔係T
唔好信淫賤軍官同淫賤書生

純情彼得上

致各位有興趣與純情彼得當朋友的巴絲：

一個書生player故事 咁上下 自己搵啦

屌你2個 仆街中伏

有無淫賤彼得 無邪彼得 聰明彼得

二十四個彼得

佢係淫賤彼德 唔好俾佢呃左

唔係啊
我仲係天真彼得 反差萌彼得

淫賤T彼得:
你係t又係淫賤

又pure唔true軍宮上

咁我仲加唔加你好 我想搵個T識下

主動
放淡既話你個人會頂唔順 係咁亂諗野 隨時人都癲

屌你地一個二個咪亂入好wo.

彼弟兄/姐：
咁你係咩人

寶寶廢丁上

我對你case有興趣
Tg我傾傾，但我要夜d先幫你開占

醒目喎

真心想問T係咩
Peter快啲加我

寶寶廢丁:
都話佢係淫賤T彼得

又pure唔true軍宮上

Ok咁我加佢

其實咩係t

Transgender

係囉 認真咩 peter真t???

寶寶廢丁：
彼得需要特殊照顧
切勿與他單獨共處

正義書生上

正義書上：

下？我加左佢啦wo 唔早響

寶寶廢丁上

Fragile.
Handle with Care

唔通彼得 就係 世界

現實稱呼: 晴
性別:女
問題: 同返前度(之前一齊左5年幾)一齊，呢段關係有冇未來？佢係咪真係已經心定了？
諗問題既日期時間: 7月5號 5:10pm

喂啊
打左陣機啫又T又淫賤係咩事

寶寶廢丁：

淫賤書生昨夜被我block了
因為他半夜傳裸照過來

文靜彼得上

貴圈真

亂

Broken.
Shattered into pieces.

彼得好似好高

笑撚到仆街,點解會話佢係t

角度問題

我都想知點解

高大威猛 風靡萬千少女心
我地有請 男神淫賤彼德

矮小自卑 求遠被friendzone
我地有請 文靜純情彼得

peter打唔打陣爐石 好悶

打緊l4d2 hehe

當時free冇拎到

Add me

勁耐冇打 唔好笑我廢

好

自私約
公平咩

冇人自私約我

你想玩咩

我有約你架

我之前都有玩

red 得red一個好人

red cfu is dating you

你咁難約

然後慘遭拒絕

把妹指數1000分

滿分為100分

push

其實唔難,除左番工就係屋企

太遠

u 2!!!!!!!!!!!!
高大威猛 風靡萬千少女心

唔需要太傷心 你餐生日飯遲d會補到

溝死女WOW

仆街,去練完背就落大雨

我個餐呢

點撚算

屌

一齊

同一日食兩餐

我兩星前已經想操跑
佢落兩星期雨

我加埋哂d咩人

有無師兄做老救

你地既問題：劍一 棍六 錢二

傾下好喎，覺得對你唔係冇感情，唔似想分，可能貪新鮮
同埋再重申 對方應該好溫柔好charm好吸引佢

利申 企喺地鐵站占 包唔準

搵我

被彼德屌打

應該得我一個正常

no photo no talk

ff
me only

邊有 我塊面都腫晒

太受天氣影響,所以我唔練跑
考親要跑既都係裸考

扮

你估我係你

手都斷埋

下？！
做完最寂寞個個就做我

仲有跳遠
家徒四壁 一跳穿牆

深蹲幫到你

我估你唔係
我係正義書生

正
拎住個重箱做

你都有今日

一次過食曬好無

我冇份做你

兩箱麻雀

Red cfu

穿牆去垃圾房

幾時

正常人係唔會話自己正常

now

cso咁用外掛

呢啲叫.....社會係公平 係人都要俾人做一鑊

ok

神之眼都睇唔到

穿牆去第二間屋食女

嘩 唔係掛

好撚變態

laugh die me

uuuuuuuuuuuu

點諗到咁
明明我比人食左既機會率比較大

errrrrrrrrr

哪兒來的自信

自爆

有神快拜

小心撞車

頭先做引體少左兩下,唔知係肥左定耐冇練衰退

比人食係真係劏左黎食
會死架

生日 老一歲 減2下

係操完背黎 點會夠力上

撞撚死你

肥仔

仆街啦,呢排日日食4餐

fire好撚危呀 我諗住以量取勝嫁嘛,佢捉得越嚴我就做得越多下

你咁搞法真係唔夠牛頭馬面打

點解唔係減1下

雙拳難敵四手

冇得解

我幫你

最寂寞定律

佢有對象

who

I wanna to know

佢地捉姿勢捉得好緊

有女學霸第一定律

3戰救護之後我都知有幾嚴,次次見番同一批pti
唯有到時做好d,唔好晒力

早餐唐記菜肉包,晏就正常午餐,tea就兩包梳打餅/杯麵,夜晚屋企飯
同正常人差唔多姐

fucking rich

早餐唔食
晏晝正常
冇tea
夜晚正常

我唔正常定你唔正常

早餐我順路就會買,唔食好傷胃

uuuuuuuuuuuu
唔食早餐

你唔正常

u 2 who 3

no
u 3456789..............

近排仲要食少左
練仙 天人合一

on diet ?

唔豬
早排幫佢開牌見到有

病 冇胃口
依個diet幾肥都會變瘦

no i 2only

still ?
未好返 ?

彼德兄/姐消失左
一定係我嚇襯人

知就好

寂寞

麵包咩樹

你講完麵包有點餓 但我岩先打完邊邊

有冇咁大食

敢樹蝕野囉 蝕德是幅

鄭欣宜點會無

不斷增磅

大家好我返黎啦

Sorry 之前唔知係咪錯左格式
現實稱呼:阿俊
性別:男
問題:會唔會同ex復合 岩岩分手6日
諗問題既日期時間: 5/7/2017 19:42

敢去坐袁動囉 去簡簡磅

咩兄/姐

你有見過肥婆做運動？

T

敢打哩肥啦

究竟係邊個話我T嘅出黎解釋啊

我解唔到呢句

好似係我

抵你肥呀

你傻撚左

大撕

88

其實好易解 相比果啲chinglish

林嘉欣點會有

...

寶寶廢丁：
我真的不是T

疲勞彼得上

好我走

佢蠢

你廢姐

彼德兄：
我好失望，友情缺裂。
永別。

寶寶廢丁上

我走

恰我蠢

又老又肥又蠢

要買姑婆屋

寶寶廢丁：
明明係你屈我T，哪來的失望

玻璃彼得上

新人格?

MR.GLASS

不過靚

你有聽說過24個彼得嗎？

我明既

有自信

係有自知之明，唔會出黎獻世

點會獻醜呢

點會冇
btw 你有邊24個彼德 開出黎見我

點會 我發誓今晚一定開牌
否則無男朋友

點解無我份

呢個誓都幾毒

咁樣咒自己

你自加

邪絲單身緊?

咒人再毒d都見過,但咒自己咒到咁毒真係第一次見

佢之前問對象,斷估係

係啊

我又無講幾時
今日無男朋友姐

所以佢咁咒自己冇所謂 因為而家冇

冇講幾時咪即係冇限期,即係永遠

咁之後都唔會有

軍官

寂寞知我心

好過份

送膠俾你

入唔到中路

咁佢句野係咁理解嫁嘛

貴圈真亂

你曲解

個個都排斥我

最衰都係你

彼得全攻略
1. 純情彼德：最主要嘅人格，能夠隨時打斷其他人格現身
2. 天真彼得：只有3歲嘅人格，成日派膠
3. 疲勞彼得：一攰就會突現出現，特徵係頹廢
4. 悲觀彼得：純情彼德嘅兄弟，重要性僅次於佢，經常放負
5. 好人彼得：擅長收好人卡
6. 唔好人彼得：都係溝唔到女
7. Try-hard彼得：有被動技能，一發動會趕走所有女性
8. 自戀彼得：最少出現，經常被其他人格排斥
9. 失眠彼得：重要性排第四，成日失眠
10. 焦慮彼得：重要性排第三，係失眠嘅哥哥
11. 3.0彼得：擁有係畢業前突然追上3.0嘅技能
12. 學渣彼得：唔鍾意讀書，怨天尤人
13. 浪子彼得：溝唔到女太耐自稱浪子
14. A0彼得：擁有一世A0嘅技能
15. 廢青彼得：如題
16. 邊緣彼得：被動技能：被無視
17. 玻璃彼得：擁有易碎嘅身心
18. 伯伯彼得：煩膠
19. 自棄彼得：自暴自棄
20. 不胖彼得：有唔少嘅quota食好西
21. 年輕彼得：好年輕
22. E神彼得：E神死忠
23. 劇毒彼得：突然喪煲動漫，喪睇戲
24. O1彼得：在遙遠的未來，冇人格見過佢

正皮比14號彼得

睇哂都唔明
睇黎我太年輕

我冇

又係我

你明明就好老

sbt

一世a0

仍執著一個信念無論結果撐下去

到你準備啊呀呀呀 ？

你們都愛嘲笑別人的不幸

人在遠方

自己選的路跪著也要走完

大家今日一齊散發正能量 ？

我發現我對呢個post既內容話題出現嚴重代溝

扮年輕

可能係年齡...

因為你唔夠膠

佢又嬲豬嫁啦

血脈未靜似水 怎會絕望疲累

屌我走
永別

我已經覺得自己好膠架啦wo

peter仆街啦今鋪

唔好怕
我都唔明

膠力不足
再比d膠力ok

你都唔夠膠

你話我T 打和ok？

你又激走眠寶

我自己個腦會彈佢個樣出黎
世界級

太純潔

仲講數

係冇童真

打和啦super

呀呀呀～～～呀

有童貞

貞? 邊撚到貞呀 睇過

喂啊

咁係啊嘛 講數易d和

佢嬲9你仲講數,咪衰多兩錢重

軍官上身

冇嫁啦

嚴正聲明
對唔住寶寶廢丁，我係T ok？

你個表好正
8 14 17

5 14 17

黃蓉個軟蝟甲有賤哥哥自動識別系統

軟蝟甲：好撚忙呀屌

5 13 14 15 23

勁好笑

u 2

u go ..........

郭靖原著真係好撚蠢

你都咒自己過唔到25

呢套既黃蓉都勁膠

唔係東字係乜! 你講! 一定係東邪! 一定係!
明明成面紫
黃蓉又突然勁蠢

賤哥哥~ 嘿嘿哈哈

超煩

正

佢無左黃蓉種霸氣

14 24係咪contradiction

所以冇人見過24

仍想像總會有日能讓你知我是對

24都唔會出到黎嫁啦

好酸

jo mud 9

又發作！？

用生命點燃軍官

又黎
我痛恨成熟到不要你望著我流淚

你要靜候 再靜候

應該差唔多完
慘撚過m 到
我仲介紹女女比佢我真係世界級

SASAGEYO SASAAAGEEEYOOOO
SHINSOOOSASAAGEYOOO

有冇人知我唱緊咩

冇

介紹埋

x2

呢個時侯我只可以笑

我要笑 想快樂叫囂

有冇搞錯

今日好靜局啊
所有人返黎啊
眠寶大師唔好再嬲啦
我係T啊
啊呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

發緊癲

一齊癲

我要知你對我有無意思
快啲話我知你用緊既香水係咩野牌子

灰鳩睇銀魂會好d

SASAGEYO

佢嬲好撚耐嫁

幾好笑

訓左啦

你身上有她的香水味

喂啊我應該點做

希望係
T唔敢亂講野啦

我好快嬲完

對住個究極固執撚你話有咩可以做

求心事jj

me wrong

郁得咁快睇黎真係有心事

我笑左

搵返佢出黎

絕版黎
好好珍惜

咩黎

佢復印果時買
睇完本解占卜既書已經頭痛

以身相許

同佢鬥固執

人地會要咩

咁咪仆街lo

我最期待既畫面出現了

一齊仆街

睇人仆街

So happy

LINLIN好鍾意亂講野

都係軍官有人性

現實稱呼: 張先生
性別: M
問題: 同前度有無機會再一齊
諗問題既日期時間: 2017-7-6 12:10

9up tgt

我不嬲都咁好人

你好似之前留過？

瘋狂叫春

啱啱9up先激嬲完眠寶大師

所以你同我都啱收好人卡

認得佢個名
仲有人話「我都知張先生你係M」

係 我認得佢個名

有技巧㗎清

係呀,追過POST都唔見，好似SKIP咗我

我渣ga

seen

大家係激嬲眠寶方面都相當有心得

佢瞓咗啦

從未失手

互相切磋

做咩又激眠寶

共同興趣

拿 我唔激嬲佢嫁
我淨係串佢同佢鬥氣

仲有抽佢水

我食花生咋

果然我係邊緣人冇人記得我

嬲豬內訌

過去︰杯從(補命輪逆)
現在︰杯2(逆)
未來︰劍7(逆) (補杖從)
建議︰杖4(補杖王)

過去你都幾認真去愛，但似乎相方發生左D問題重重覆覆解決唔到，令關係惡化。

宜家你內心好空虛，好想有愛(甚至性？)，想有段感情

未來你要好好審視舊段關係，搵你真正想要既愛情。未來個對象要俾多D空間人，汲取過往教訓，咁樣會比較順利。

似會有新對象

9up

peter 你係唔係我嘅case黎

係啊，你同最寂寞占過我

多謝PETER,其實自己依家有女朋友，但係心裡面重有位置留比前度

救命呀

原來係已經有新對象
謝謝feedback
諗清楚自己要咩

唉 唔知分手好唔好，覺得自己留戀係ex重多過係現任 成日一聽歌就回憶舊時

其實認真 現任點會feel唔到

唔覺得你會食到回頭草
反而覺得你會搵到另一個就真既
拿講明先，唔係教人同人分手啊 我覺得有咁既可能啫

好得意冇啦啦你都開埋

覺得呢樣野幾有趣
行過書局幾次都有心癮想學
就買左書自學

所以大師你有份推我上呢條路

我唔係玩多你好耐咋

認真？

依家係唔係63開始？

半年咋超廢

唔理啊 幫我占過就係大師

真

岩岩租左新屋，搬入去先發現成牆都係⋯

好彩係page 3開始唔係page 1
頂你夜媽媽嚇鬼啊

擺明

法科野好深奧
btw 最後張圖屌佢老母

咩圖

見到鳥 第19張 安已不

條link唔好㩒
我hi到

？
tell me more

恆
男
我想問嘅係對方心裡面未想拍拖嘅顧慮係咩（因為佢話佢自己都唔知道）
6/7

岩岩想占時發現我唔記得晒你地d問題 幫frd占左題復唔復合度就收左皮

Btw 我最近好似俾個男仔收左做兵

收兵 好衰囉

你冇幫最寂寞占........

邪絲要避

你琴日講過咩

避我姐我話

我有開牌

點會

因為我既問題了無新意

[玄學警訊] 又一單算命算到差D性交轉運的騙案

最近我森麻哥收到一D爆料, 話有人係用telegram叫人占卜算命問事, 打住旗號話自己係嘜嘜術數正宗真傳, 點知就被人踢爆一算唔準就發爛渣不突止重性騷擾事主, 一單就叫人借種生仔，有不止一位業界前輩主動向我爆料, 表示不齒此等行為, 影衰成個業界, 本人森麻哥在此呼喻, 如果各位有任何難題, 建議先向朋友求助, 然後再向專業人仕尋求援助，以免騙徒有機可乘。

近一兩年網上算命非常流行, 其模式在一些討論區開post話免費問事(一條), 然後留自己個Telegram比人add佢去問, 至於點解會咁發展, 只係因為好多人唔想公開被人論命, 由面書群組開始已經有, 貼完問完就刪, 但telegram問事最大問題係無人知你同批命者發生咩事，唔準都無人知, 準果D就被批命者吹奏神效。如果唔係有一個人係網上面講, 我諗都無人知網上討論區批命有D咁樣問題。

另一單又係telegram批命出來的問題, 事主向本人爆料, 話有某位師傳出口術大鳩人, 要佢課金睇全命, 但果位師傳係討論區客客氣氣討論, 如果唔係無cap圖, 我都唔太信事主講野, 加上唔係止一單係咁, 作為師傳拋人頭浪都唔係好啱啦, 雖然無上面性交轉運咁大罪。

至於都有收到幾個case係話某位師傳借免費睇掌為名賣水晶為實, 出面有d實體鋪都係咁啦, 唔啱咪去第二間睇囉, 不過依類野唔係話犯法, 但有時係討論區咁攪法, 有機會犯左同討論區的使用守則就真

森麻大哥

嬲9完

有咩

空空不高興 但空空無法說

咪話幫frd睇左復唔復合

空空

婠婠也是 呀呀呀呀！

咩呀,講緊最寂寞

有冇圖睇下

左腳定右腳

有, 你想睇幾爆

出口術果到

搭單性交轉運

係咪有錫錫emoji個張

左手在此

出口術果單有埋cap圖

好……凍

求圖

幫fd占，佢約女出街，想知結果

男方期望係太陽
女方期望係杯5
過程係杖9
結局係戀人
建議係杯4

我理解係唔好淆底，把握機會就可能成功追到，有冇理解錯？

早
歡迎眠寶大師返黎
咁開心嘅日子我地有請軍官自拍

杯5+杖9 突破上戀人
神一般...

又拉軍官落水

說話唔係咁講

先唔講牌,你問約女出街,咁同追到與否好似冇太大關係

完全兩回事

咦 你又啱bo 我又腦殘了

btw棍9瘋狂dead air多

咁約出街都係想有進展
到底應該點解

牌係針對問題黎解嫁嘛,咁又有階段性
突然解個會追到離晒題咁

係點解架
佢個case我完全杯5杖9我完全唔識解
同埋冇逆位之分我又唔識解 好廢

咁本身你個陣就係講緊約既前中後
你都9唔搭8

冇期望--> dead air --> 可能對佢有少少好感?
不過建議杯4....嗯...都係叫佢平平淡淡好?

突然跳到戀人我R爆頭

補牌會唔會易解d

如果我補充埋，男既係表過白，女既一直唔回應，不過關係比之前進步左，會唔會易解D

一個就自我感覺良好,一個就偏悲觀

棍9係一個經歷既尾聲,已經好攰受過傷冇再有咩既行動嘛

一個旅程先岩

我只知關鍵字係「防護」
如果冇正逆你地點分正逆嘅意思？

應該係彼得自貼謝罪先岩

咁就當用防護,防護即係唔攻擊啦,唔攻擊即係等人打啦,咁套番落現實,咁個約會過程咪鬥等,鬥等唔講野咪dead air,我係咁理解
牌本身就有正反意思

都無話要占空空先計

彼得示意圖

jed thx

所以唔玩正逆嘅話就係睇邏輯通唔通去決定正反意思？

咁你都J得落

旁牌

check番先

你又岩

畫功幾好

已射thx

第一下以為猿人爭霸戰隻馬騮

衰鬼讚人畫功嘅
喂你地個個射晒我好驚 咁都J得落

暫時冇猿人彼得呢個人格

暫時

猿人彼得:鍾意周街裸體,曾經被猶差告公眾地方行為不檢及露械

j出血

同埋鐘意掉屎彈

呢個人格都係唔好出現好d

大佬你可唔可以唔好逼我幫你溝女

猿人彼得個名叫：壽限無壽限無扔屎機前天的小新的內褲新八的人生巴魯蒙格·費扎利昂·艾扎克·休納德三分之一的純情之感情的剩下的三分之二是再意倒刺的感情背叛好想知道我的名字我知道他不知道的不在家干魷魚乾青魚子糞坑這個跟剛才的不同哦這個是池乃魚辣油雄帝宮王木村皇呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸小屎丸

...你做咩

??

idk

唔好應佢咪唔洗幫佢溝女

人地唔忍心

老師又中

無睇銀魂？？

唉

🙅‍♂️

已讀不回真漢子

佢傻左

想知佢點問

長知識

唔想知佢點問
狠下心唔好理佢

好似我咁

輕鬆不讀不回

我無覆啦...
想知既我tg 圖比你
但首先我要有你tg

咩圖黎 對話？

我又想知 penguindonttalk

我琴日又做左傻仔野

做咩黎

你個TG黎搞事嘅 ？

thx

真架 唔信你睇下

u 3 who 4

冇話你假

棋逢敵手 一敗塗地 一絲生氣 一念之差 唔記得了～～～

主動去搵一個無結果既人

空空 4

你個tg都好正

搵太密會惹來反感

唔好意思我咁岩見到個post想亂入一下
我想問一問關於解牌既野
前排用六芒星陣卜過一次,問左今年下半年會唔會出到pool
卜完就咁既:
1. 死神-逆位 =>過去
2. 節制-逆位 =>現在
3. 命運之輪-正位 =>未來
*4. 月亮-正位 =>比我既advice
*5. 教皇-逆位 =>環境
6. 愚人-逆位 =>我既心態
7. 審判-正位 =>結果

4同5我唔係好get佢既意思,係咪我要墮入愛情陷阱比人呃啦 ? 所以佢建議我唔好比人迷惑? 但個結果又似係好野黎架喎,解到我自己都1999
所以想上黎問下大家點樣解好

雖然唔知你唱緊咩歌
但好似好有道理

我又要
delaynomore123

咩好正

搞錯 阿deep都唔識 棋王呀

who 5

話你正呀

你知我老野黎

tg username

我都正你一定係未見過仔

我都覺好正

Peter 5

大師！咁有無話係咪出現咗，依家成日追ex個ig

吳浩康唔老咩

仔係咩黎？ 食得？

幫手答人啦peter

咩事

我老d

軍官唔好嬲豬 我9up

我冇玩佢個陣

X 2046^2046

陣會影響解法咩？

會影響成個故事解法
就咁單睇4，5我會話4叫你唔好咁多疑，肯定先作出行動
5可能係冇咩人會支持你呢段關係
9up

你又變LINLIN派膠

u join?

邊個話冇占嫁 罰100下掌上壓

屌我仲占多次

成個故事睇呢？
Moon正 點解係唔好多疑？

100太少,加多個0係後面啦

10^100次

因為moon正係不安

叫佢居安思危掛

咁advice 唔係應該叫佢諗多d咩

Yes yes exactly what I mean

4隻字都表達到

咁我都唔識 我知我廢

會唔會猝死

分期 一日一下

有咁長命?

對唔住

係奈河橋繼續快

過去段愛情捨棄左，有另一段愛情黎緊
宜家段關係變化太多，未必把握得住（你有對象？）
未來有個一見鍾情嘅對象
你嘅心態係盲目去愛逃避現實
結果應該出到pool，坦白面對大家關係會好
全9up

各位放低左tg 既朋友check 下tg 多謝

其實我都唔太分到未來同結果有咩分別

張先生有冇諗過出黎交代下

即係未來係短暫,結果係問題既最終答案

i see i see
唔該哂巴絲們

叫佢擔心多d自己冇人要

完全曲解我意思

你好撚醒

對唔住大師！！！！！！

一拳超人？

沒有

應該唔係喎 似係話佢多疑，叫佢唔好莽下結論

張先生

對唔住各位大師！！小弟眼殘

罰你自拍做100下掌上壓找數

係係，對唔住peter 哥，小弟眼殘

唔好呀小人知錯

膠attack！

你諗真d
建議係叫你點樣點樣做,the moon係因為過多既ff所以驚唔清楚既將來而產生不安
咁咪即係叫你驚下自己冇人要
你加左"唔好"係前面咁就唔係張牌既本身意思啦

join now

再加上時流果part,逆death>逆節制>命運之輪
邊忽係講緊佢衝動,佢由頭到尾都on99咁無限loop
咁建議叫佢唔好衝動係咪error

唉………真係好後悔當初自己噤傻好辛苦依家

我本書唔係咁教
但我覺得你講得好有道理

如果出the moon係出阻礙就真係佢太多疑啦

長知識了

所以我唔撚再占

長知識了+1

依家係咪個個都交換tg?

又嬲9

唔係

係。

我9up姐,唔好信

通常d 求助會唔會帶過新post 架？

小氣寶

會 等

好的

小怒寶

唔信軍官唔通信自己啊

唔好催啦

in 軍官 we trust

你本書點講 影黎睇外

軍宮渣ga

外

食啦

唔熟規距

心態建議一齊睇，我會話軍官正解

你又幾可愛

卜者叫你睇4你又真係淨係睇4咩

規矩

本書咁奇怪既

cfu

本身冇睇下呢類嘅post 會唔會影響到d 結果架

師父我係咪有進步

你覺得本身唔識字會唔會影響到本書講咩？

結果係跟左建議既結果？

好似唔關事

每個post 第一頁都有講
thx

一路都係頂峰

點解？

幾時教我啊

未來係講環境？ 針對件事
結果係講人既感受？

唔會計算埋建議

幾時開班

未來宏觀講件事既發展
結果講人既感受/得著

咁？

唔知

頂 你 同眾cfu切磋下
照我上面咁講 解唔解得通

我不嬲可愛

我明啦,事件發展到最終答案
完

你當建議係補牌答另一條問題睇

欣宜係自戀d, sor

林嘉欣自信既表現

大師，之前有問過，覺得好準，想再問呀😣麻煩曬！

現實稱呼: 晴
性別: 女
問題: 同前度較早前一齊返，我地曾經一齊過五年幾，想問下佢宜家係咪真係心定下來，想同我有將來？

諗問題既日期時間: 7月6日 2:39PM

頂你你負皮我呀？

其實好易理解咋嘛,建議出咩牌咪跟住張牌既意思去做,當然要睇番旁牌睇下有冇bug,match定error

呢個就真係我啦

linlin開班

即係點

你咪問過一樣既問題？

唔係講建議 講緊未來同結果

自己諗

結果點會關感受事呀大師

喂呀咁架

咁點分

😂😂我係呀，不過應該skip左！😣唔通我睇漏左

之前果d應該占晒

我發現好多巴絲要驗眼

呢到係驗眼post,除左我

咁我由頭搵下先!! thanks !!

未來咪件事未來發展會點
結果咪件事發展到最後既最終結果
一個係過程，一個係結局

有咁難明？

你視力仲差過我

第一個唔關我事

幾時既事

寶大c正解

對上一次同你食飯個時

就1001

1002

1003

1004

1005

1006